知唔知點解咁多人揀飲擇食？

因為有爺生無乸教

所謂木門對木門竹門對竹門，就算搵飯腳都唔會搵啲乞兒門第出身嘅垃圾，樣撚樣都話唔食，食屎啱唔撚啱？

邊個唔揀飲擇食？
出街食飯已經係揀飲擇食
唔通你會揀啲唔鍾意食嘅嘢落單？

你係咪覺得捉字虱好撚 funny？

揀飲擇食有咩問題
莫非人地話食屎，你跟住食？你唔食屎叫唔叫揀飲擇食？有自己食野喜好都唔撚得
咁有人唔鍾意韓國劣食，你要食，佢就等如揀飲擇食？

屌那星連登咁撚多廢柒以為捉字虱好撚幽默

話冇問題嘅人明顯都係有爺生冇乸教嘅死野種

同啲話遲到冇問題嘅賤種一樣咁仆街

支那閪口吻，乜撚都話冇問題，食狗肉冇問題，獨裁冇問題，集中營都冇問題，咁撚鍾意講冇問題死撚返上支那啦屌你老母！

連登更加多自以為是，自以為好有道理既弱智例子，此post #1,#2

你更似支那人，乜撚唔關事都拉埋一齊講，無人理就亂屌，唔夠人講又亂屌

支那仔未喺香港讀過書，連咩叫揀飲擇食都唔識就喺度鳩噏，仲話人唔夠你講，食揀屎啦支那仔！

窮人冇得揀先乜都放入口之後好自豪

唔夠你做屋村死野仔咁自豪

你就屋村仔 快啲去執野食

唔住屋村嘅死野仔，冇老母教你唔揀飲擇食不等於乜都放入口，知冇？

「南方有鳥，其名為鵷鶵，子知之乎？夫鵷鶵發於南海而飛於北海，非梧桐不止，非練實不食，非醴泉不飲。於是鴟得腐鼠，鵷鶵過之，仰而視之曰：『嚇！』」

快啲食死老鼠啦鴟

唔識睇呢啲咁封建陳腐嘅下流文字喎，呢啲嘢留番俾你呢啲低撚等民族睇啦！

試過同公司個老屎忽食飯
佢都係咁講：啲人偏食係因為佢地老豆老母唔撚識教
但佢又唔食甘荀

真係屌那媽，咁撚多支那仔上連登宣揚大支那文化，見到都想嘔

冇老豆老母教你文言文咩？
通常只有農民父母先會教d鄉下仔唔好揀飲擇食
因為佢哋種得好辛苦

文言文係人類文明嘅恥辱，只有支那仔先當係寶。另外，你明顯就係出身老粗家庭，老豆唔係地盤佬就廚房佬，屌完條賣貨妹定傳菜妹生咗你隻雜種狗就鬆人，所以冇俾錢你讀書，居然將揀飲擇食同浪費食物混淆不清，真可憐。

咁都有得嘈

每個人實有野係鐘意食同唔鐘意食

同埋個感覺係直接影響緊你胃口

你見到你鐘意食嘅野會想食多幾啖

逼你食唔鐘意嘅野你聞到或者放入口已經會想吐出黎同乾嘔咁

飲食同攝取嘅營養均衡就得

無咩必要逼人地同自己食唔鐘意嘅野

你真係on9唔係扮
但又真係駁你唔過，你連屎都食得落，又真係有資格屌人揀飲擇食
你老母養大你真係簡單
扔你去公廁就開到buffet，得閒就屋企痾D當幫你加餐

你有老母先講啦！